幫先人抽中龕位揮手區

抽乜都唔中，今次中籤都幾感動
唔知抵唔抵買呢?